關於陳秋實

希望各位可以去品蔥睇下大陸嘅手足點睇陳秋實同埋共產黨嘅作風.然後思考佢喺唔喺鬼就算啦.仲有手足等緊我地啊

你老母 死五毛 大陸狗死番上去啦 係大陸呢先會睇埋啲咩品葱

你有冇睇過啊，反共基地喎.點解唔可以多方面多角度去接觸評論 唔好一開口就屌